快 大家快！！！百佳set錯價錢！！！！！！！搶呀！！！！！！

死肥仔

阿咩扲去支援佢地？

拎到底褲都濕埋

拎返屋企飲呀

百佳為亂世中的我們打了一劑強心針！

肥到著唔到草

師奶羊

碌住走

小肥羊

買左啦
BTW 白色雪碧好飲過白色可樂

係幾好味

屌係咪我數學太差錯乜9價？

買2件半價同48.7 2件有咩分別

平時3x蚊嫁

好多士多都賣緊3蚊支

咁抵

人地支持義士價，你走去買黎獨吞！？

百佳咁賣其實都有賺

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

sor lor

轉左罐型狀 所以要清舊貨 同埋好快過期

家興賣23.9
如果係普通可樂仲平d

家興長期係呢啲價，普通可樂8罐20蚊左右都見過

頂你，阿咩你貢Fit又精壯都要飲健怡教肥仔們情可以堪，充公！！！否則你羊命不保！！！